[學術交流]細粒啲係咪個西都會跟返比例細啲緊啲？

利申o2毒撚冇呢個概念
有冇人試過大件同細件嘅分別
細粒啲係會緊啲
大件嘅都好緊

推

輕輕再推

1

2

3

4

5

6

7

請 貴客 移去 “學術台”！